Peter Naggel, Walgesoost, olli kiik se ärraläinu Suwwi hulkuman olnu ilma Passita ja ilma Teenistuta.
Moistetu: 10 hopi witsu anda.
Jaan Raud, Päkohtomees XXX
Hindrik Torg XXX
Kohtomees Hindrik Naggel XXX
Kohtomees: Jaan Sulbi
